約咗女神去電音派對

而家喺地鐵站等緊佢 巧緊張

輕鬆啦

我第一次去又唔識跳舞 怕柒